9月開始 全面大罷工

唔理你去機場又好 集會又好
同我唔好返工
拆撚咗三支香佢

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

同你地講 902 903係有集會嘅罷工
9月份嘅唔該直接停擺
唔撚好返工

推

屌你老母港共

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

今日已經罷工

港鐵既入閘出閘機需要維修

[重要]今日會搭公共交通既手足請注意！

唔好得把口 一陣塞鐵塞路又屌啊

無人會理你
除非今日港鐵站全線比人破壞